電子煙將被立法禁止

有冇人覺得電子煙仲臭撚過普通煙？

有冇害就你死你事啦 但電子煙臭撚到扑街

十卜立法禁止電子煙

iqos 電子煙?44

Vape計咩

點解禁電子煙唔禁普通香煙?
其實相比電子煙無咁大味喎

利申 非煙民

無稅收

煙草商同政府都係既得利益者
點會禁香煙
呢d電子煙來源五花八門都唔知點cap水
就緊係禁啦

唔立法禁止埋傳統煙？

ching聞吓vape先講嘢啦，你講臭嗰隻都係萬寶路出品，係真正嘅煙絲再加熱

同問

唔支持囉，傳統都未禁走去禁少啲害處既電子煙
識唔少人係食開傳統既走左去食電子煙，雖然未戒到，但至少有害成分少左好多好多

隻野臭撚仆街，班友話焦油小D 我就唔撚信啦，祝佢地快死 (非吸煙者)

講到尾政府冇錢落袋所以要禁。
真係為市民好就全港禁煙

on9 , 英國衞生署都唔好信囉

智障淋病打手

咪係 官商勾結

禁電子煙既理據點解唔apply落去香煙呀？

班淋病打手發表下？

我覺得好臭

呢半年出街多左幾撚多後生食iqos
成日話唔臭，食得多個鼻廢撚左咩
只不過係轉左另一隻臭味

電子煙中間都係煙嚟 你以為放幾條草？

我話普通煙政府有稅收
電子煙無

你講乜尻

烤焦味 好惡頂

我又唔明點解政府唔會去收多項稅?

其他地方日本韓國咁都無話會禁

理得佢為咩禁
因為禁食iqos走去食真煙嗰班由得佢死啦
唔好再推電子煙出黎害下一代啦

因為電子煙唔同普通煙草
普通煙主要成份係焦油同尼古丁
就可以定義為煙草

電子煙係無焦油, 種類太五花八門
中間太多灰色地帶 所以先一刀切